星加坡中咗第4個 又係武漢人

醬油：東網

抵撚死坡狗

全部都係武漢
你估下武漢幾多人感染

玻狗領新年大禮

入去推一推

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

滅國啦坡狗